{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1677715?place[place_type]=GID&place[gid]=1677715&place[latitude]=36.4724439828&place[longitude]=126.6770341571&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍성 오서산늘봄가족독채펜션"
    },
    "text": "当五書山ヌルボムペンションは、洪城五書山の麓に位置する丸太一軒家型ペンションです。 ペンション専用渓谷、屋外BBQやフットサル場、カラオケなどの付帯施設を提供しています。 宿は澄んだ空気と夜空の星で癒される自然環境を提供し、家族、友達、職場の同僚との楽しい思い出を作ることができる場所です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 許されない行動としては、無分別な飲酒、歌舞、放歌高吟があり、夜10時以降は静かな休息を希望する他の宿泊客のために静かに過ごしてください。 追加人数が発生する場合は事前に連絡を取り、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な持ち物も持ち込みできません。 喫煙は指定された場所でのみ可能であり、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキューの利用時間は午後6時から10時までで、追加料金は2人基準で20,000ウォン(現地決済)です。 メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、客室禁煙、プールやセミナー室など様々な施設をご利用いただけます。 ペット連れの場合、全客室利用可能であり、注意事項を守ってください。 駐車も可能で、チェックイン時間は15:00からチェックアウト時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "五書山ヌルボムペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "五書山ヌルボムペンションは洪城五書山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "五書山ヌルボムペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "五書山ヌルボムペンションにはペンション専用渓谷、屋外BBQやフットサル場、カラオケなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "五書山ヌルボムペンションはどのような自然環境を提供していますか？",
            "answer": "五書山ヌルボムペンションは澄んだ空気と夜空の星で癒される自然環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "五書山ヌルボムペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "五書山ヌルボムペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "五書山ヌルボムペンションで許されない行動はありますか？",
            "answer": "五書山ヌルボムペンションで許されない行動としては、無分別な飲酒、歌舞、放歌高吟があります。夜10時以降は静かな休息を希望する他の宿泊客のために静かに過ごしてください。"
        },
        {
            "question": "五書山ヌルボムペンションで追加人数が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "五書山ヌルボムペンションで追加人数が発生する場合は事前に連絡を取り、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "五書山ヌルボムペンションでペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "五書山ヌルボムペンションでペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りする場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "五書山ヌルボムペンションで青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "五書山ヌルボムペンションでは青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "五書山ヌルボムペンションでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "五書山ヌルボムペンションでの喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "五書山ヌルボムペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "五書山ヌルボムペンションでのバーベキューは午後6時から10時まで利用可能で、追加料金は2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五書山ヌルボムペンションの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "五書山ヌルボムペンションの客室には、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、客室禁煙、プールやセミナー室などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "五書山ヌルボムペンションで持ち込み禁止のものはありますか？",
            "answer": "五書山ヌルボムペンションでは個人的な持ち物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "五書山ヌルボムペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "五書山ヌルボムペンションでは駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 753
    }
}